（灣仔手足入）嚟錫克廟

有冇人嚟到
地址：皇后大道東同司徒拔道交界
8pm 前都可以入

推

想見到南亞仔

有咖哩食 有茶水 全部任飲任食

你嚟咪見到我

多謝巴打
P 牌推

Thx

食撚哂

咁大食

幫推

就係你如果被困可以入嚟休息

絲着左短袖入唔入得

可以

灣仔有個鬼佬~自發清路障......
咩玩法......?

有冇咩特別規矩要守

五毛鬼佬 未見過？

多謝巴打
灣仔好撚重狗

要包頭 不過頭巾我地有

如果被困 先嚟 唔洗特登嚟

得罪問句公家會唔會好臭

會洗

唔會 我地會洗

呢件仆街?之前入鋪頭撕紙喎

我都想見

推呀

多謝手足

可能係.....記者無影佢大頭,

今日佢著淺藍色格仔恤衫...

Push

大東北出緊 點完名睇吓過唔過到嚟

條傻閪見到cctvb影住先做野

可以無限任食 12點開始有

push

輕輕一推

有冇飯

好擔心班狗遲d清算埋錫克廟

有

唔理咁多

習曱甴

甴近平

習近平 甴近平

多謝手足
幫推

多謝巴打

多謝你
有機會一定嚟

清路障嗰個好似老啲肥啲

推，順便去食咖哩

撞

即係點？

南亞巴

用ig story 支筆畫一畫

南亞仔

推下

巴打你好正

Okok

肚餓

pp

咁樣？

pish

有支實色 油下佢
再唔係痴個sticker落去遮住

又係你啊南亞仔
推
Btw 巴打係咪好中意食嘢抗爭post都同食有關

即係我報咗去哨兵tg
佢問我拎圖fc 先可以出公海叫手足入去暫避

所以問你拎圖 但係驚會影到手足樣 所以如果你post出黎 請blur樣

廟內唔可以影相

請住要包頭！

咁唔緊要啦 唯有推依個post

幫推，希望大家平安

Pish

又擺宗教上枱

而家先見到

已經撤退左

戇鳩呀
你食一次齋係咪要歸依我佛

BTW, Good evening sir!

連登黑警mon po狗多 誠不欺我

心態問題 當然你可以話我又知人地唔係有心專登去體驗 呢啲在心中啦

我上次嚟到門口唔敢入
應該向上行定向下行
問邊個拎頭巾

入門口問人 佢哋識廣東話

錫克廟傳統 歡迎任何人 無論教徒與否

Om namo guru dev namo

灣仔一日遊 好想參觀下

快啲嚟

呢啲同入廟拜神一樣姐
去日本神社寺廟又好誠心咩

多謝

之前黎過！
奶茶好好飲

南亞巴打

甴曱平

hi曱甴

灣仔手足注意

閂門啦

光復香港條街冇狗之後黎食咖喱

其實我哋日日都有 日軍3年08個月都捱過 今次輸咗 我真心覺得錫克廟會畀人搞

唔會輸 齊上齊落

啲popo依家已經衰撚過皇軍
有冇宗教自由都睇今次啦，如果輸左就好似終國咁比人拆教堂拆廟
anyway多謝你地

推！我鍾意食印度野呀！

我哋係160年前已經與所有香港人同行 以前如此 今後都一樣

真兄弟，推！